警察你地會唔會慚愧

比服務對象趕狗咁趕
你地真係好撚樣衰
世界上有邊個地方既警察好似你地咁撚過街老鼠?

香港？世界最安全既城市之一？
因為有你地 所以唔安全
而家你地比全呢掉雞蛋吐口水
咁嚴重既武力 你地點應對

服務對象 : 市民 X

中共 政府 藍絲 O

唔會
狗係唔識慚愧

真係唔好有打正旗號話服務市民啦
屌喇媽連最多老人家果區都咁
喂大佬老人家 愚民已經係你地宣傳對象
會唔會覺得好撚醜

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

「注意」以後除左鐵兜 仲有樣野要帶埋落去

唔會啦，佢地覺得自己對抗緊外國勢力架嘛

定還是你地覺得盡左職責鎮壓市民 “維持治安” 然後得唔到社會認同覺得社會對你好不公？

唸呢樣野之前 唸下你地d伙記69 612做過d咩啦
我唸葉繼歡仲有良知過你班陷家產

利申:絕對無煽動 純個人意見

得中共同政府

之前係最安全城市，因為大部分市民高質，警黑勾結，有地下新秩序，但依家所有野浮曬上面啦

真心覺得倒退緊 我以為呢樣野60年代先會出現